## GUIA PARA LA CONFIGURACIÓN Y INSTALACION DE TASK2
### 


#### 1. Configuramos service account y bajamos las credenciales en json


#### 1. Descargar el proyecto del repositorio git.upeu.edu.pe haciendo uso del comando, considerando la rama en desarrollo
 
 ```git clone URL_PROYECTO -b BRANCH```

